6月11日至6月14晚LA之旅住宿, 請手足來贈兩句

小弟我同女友+隻狗 黎緊放個短假打算係LA旅行
咁住宿費都幾貴, 係到求問下一眾手足有冇平既住宿介紹
本身都睇緊D MOTEL 每晚都150美金左右,
唔知一眾手足有咩意見, 想慳番多少落去玩玩食食
PS: 隻狗係服務犬(德國狼狗)黎

UP